[求救] 同老豆同用一部ipad, 一打開見到咁...

（借男友ac）
話說小妹同老豆用同一部ipad ，我自己比較小用，都係得閒用黎睇下youtube ，頭先打算清opened apps既時候竟然見到電腦白癡既老豆竟然識用ipad睇av

請問各位巴絲呢個時候會點樣回應
正評 霸氣笑9老豆然後同老豆一齊睇
負評 無視

有無人有好笑既撞破老豆睇鹹片經歷分享
btw link:

唔睇生銹喇
點整個細佬妹比你阿

我老豆65歲喇

不過的確有個細佬

ipad 你清咩app 姐

睇Av有咩撚野問題？65歲冇性慾？

識用isafeplay叻喎

應該係rion黎 世伯識食

邊個係rion

rio我就聽過

笑下姐

我都唔知係咩黎架 係咪google左教學

買過部自己用啦

阻人打飛機要燒卵巢

其實部ipad係我架 不過見佢無smartphone所以俾佢玩下 用用下就私有化左 女版燒春袋哈哈哈

為你兩個好啫
佢唔介意自己啲細佬妹留喺部ipad上面都不妨繼續
share嘅

成個pad pad都係豆漿

又好似係

樓豬po av唔留code名

可能係細佬

同老豆一齊睇

我老豆識用我第一時間買部比佢

宇都宮，我心因何宇都宮

樓豬pm我教你點樣應對

ipad清apps on撚99

世伯成65都識用isafeplay睇av

會唔會係細佬睇？佢今年幾歲？

真識貨 宇都宮

世伯活到老學到老

果然科技來自人性

我細細個開始已經知道老豆睇av，大個咗就唔小心睇到屋企個電腦仲有佢啲紀錄
一開始都有種得自己明嘅尷尬感，慢慢都已經當睇到都係平常事 我明可能你明白男人都會睇av，只不過對象係自己老豆所以總係唔知點咁
不過事實係你老豆都係男人姐，慢慢就已經唔當咩一回事

連自己老豆搵方法解決性慾都要被個女掉上網求救 我真係睇唔透

佢識用就送部ipad俾佢啦
同時可以避免同樣事情發生

joox 大陸狗

宇都宮

我老豆今年都65歲
因為佢唔太識用手機呢啲高科技產品
所以佢通常有咩問題都會比我叫我幫佢整
成日幫佢整 都會睇到有av
因為佢唔識上完網delet返個page,
成日都要扮睇唔到,偷偷地幫佢delet左佢,扮無嘢
一開始覺得好奇怪點解佢會識上呢啲網
原來係佢有朋友都會教佢點上網點用wechat果啲

想像個畫面 成班呀叔係到講上咩網到av
我就覺得好好笑

點解唔用cap 圖？

樓主老豆可能係巴打

死女包 未見過男人睇av?咁都放上黎

一齊睇
好似係

咁你就教埋佢清apps

細佬自己有ipad

不了

哈哈 笑下佢姐#yup

你真係人如其名啊

笑死 我一直以為佢地淨係share長輩圖

教佢啦

係咪一個日本景點名黎